個ex一分手就日日嚟我屋企門口等我

前女朋友睇到個女仔覆我wts
佢知道我有第二個
我同個女仔kiss左
每次見面都會兩個人離群 單獨相處好似拍拖
個ex未分手嗰時叫我同個女仔斷絕聯絡
要我唔好同有嗰個女仔既圈子出去玩
我做唔到 每次見面都係鬧交
我做咩佢都好緊張搵位入我
佢本身唔飲酒 嗰排成日飲醉喊住打比我
我每次去接佢 佢都係咁錫我望我
但我已經唔想同佢發生進一步關係
送佢返屋企 幫佢沖涼氹佢瞓就走
有次佢為鬧而鬧 佢打電話比個女仔
我好驚 因為個女仔唔知我有女朋友
亦好嬲 佢用盡方法偷睇我手機睇佢電話
仲入我ig同snapchat
好辛苦 我嗰日就同佢講分手
佢之後係咁打比我 嚟我屋企搵我
打比我屋企人 打比個女仔
我老豆朝朝出去都見到佢喺門口等我
佢話想見我 但我唔想同佢糾纏落去
佢每一日都咁做
我出個門口都要喺個窗到望佢喺唔喺到
好撚煩 但見到佢喊又心痛
我可以點

叫佢上嚟打個友誼波，中出完咪走，嚟一次屌一次，屌完塞50入佢銀包
過多排佢就唔嚟啦

賤男

玩9佢，搞撚到佢跳樓死咁你咪唔洗煩lor

仆街啦拖住一個溝一個

仆街

死仆街

唔係iphone爆mon就咪撚出po啦

地址？我陪下佢就唔會煩你架喇

幾時仆街死？

認真，直接sd個po比佢睇

真係爆左 你點知

佢依家咁 睇佢會唔理繼續咁做

我想佢好 唔會玩佢
鍾意呢種感覺無得control

我唔想咁衰
佢係好女仔嚟

如果你係好男仔
我會想你陪佢同佢過落去 而唔係我

你同緊a一陣想溝b？

能中出嘅都係好女仔
分手要狠呀，歌都有得唱啦

如果呢單野係真人真事
想同個女仔講

呢啲仆街你放長雙眼睇佢點死
佢出得軌一次一定有第二次
祝佢長命百歲生性病
你要堅強啲自信啲
唔係你唔夠好
係條仆街生性病j痕
唔好為左呢條仆街冇左自己
you deserve better

樓主幾時仆街死

係 但b唔似會同我一齊
但佢又肯同我kiss好似鍾意我

就算我同佢分左手
我都真心想佢好
唔想有人傷害到佢
但我唔想同佢一齊
好大壓力

我都係做自己
同時鍾意兩個女仔亦唔係好事
亦控制唔到

我係真心鍾意個女仔
唔係只為sex
我都想佢有返理性
唔好日日咁樣等
同埋望到佢啱啱走

其實我唔肯定同我kiss個女仔係咪鍾意我
前女朋友就可能我同佢性格都夾
都係嗰句 我做自己無咩skill可言